［ 純討論］大家覺得對人好係咪真係會有回報

如題
定還是係諗要有回報已經太功利
有時真心對人好但搞到自己有d辛苦
大家有無任何咩經驗

已經唔會再有期望

未必有，但我覺得人地點係人地嘅事人地嘅修養，
做好自己係對得自己住過到自己良心，
好嘅人自然會埋黎做你身邊嘅圈子

好似好撚假好樂天 不過真心
最多唔撚鳩理啲仆街

冇